咁樣食蛋糕真係命都短幾年。。。

打到她暴斃

印清冷靜少少。。。

定仔暴斃死啦

屌你呀

睇靚女多延年益壽

呢位手足把口收斂少少。。。

我睇完都覺得自己精神咗

醒腦提神

唔明點解

勿攻擊內人

吃完會返老還童？

屌你老母

勿攻擊家母

用巨龍餵佢食蛋糕